推到蕭生講中共千秋萬載

如果蕭生肯講一句「中國共產黨千秋萬載，所有中共黨員長命百歲，中國國富民強」

我諗所有連登仔都會即刻當你神咁拜

推到蕭生見到為止

推

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會